我唔會同你講情人節快樂

因為講咗，過了界，我就無藉口再陪喺你身邊

可能人地都係咁諗呢

應該就唔會喇

唔講，第二日人地可能已經有拖

咁都好，我可以死咗條心
已經第二日